毒絲食 M記，脆薯皇內有......

薯條

理虧

Cat girl?

屌原本我都係..

今朝食火腿扒漢堡 有條頭髮係到

有咩問題
個時扭扭薯條屌佢同我燙直晒都係咁
咪拎返去換

下次入面有條賓周先po上黎唔該